Breaking the bone of a police officer's penis

This is one of the latest fake news from the pro-China, pro-government and pro-police parties. And this one is so fake that it is lack of common sense. However, it happens every day in Hong Kong as fake news is spreaded around the city. And it is so sad that you have to see the same thing happen and happen again like every single day, from the Chief Executive Carrie Lam, the government officials, and the Hong Kong Police in their press conferences.

.......

jesus, which human being on earth has a bone in his penis

dog has

This is because many pro-police groups (blue-ribbon) are not well educated, they don't have the sense or enough knowledge to judge the truth of the news.

My penis is made of steel
Penis bone is for the weak

This is a fake news spread among the pro-gov't group. they have no idea that human do not have a penis bone

A true boner lol

hardest peepee

Ridiculous

What 7 you say

The Real Boner

So they are admitting they’re dogs?

Mine is equipped with diamond drill head

The one who posted the fake info must be a virgin who has never seen a penis before

Wow, actually broaden my mind how stupid those pro-China fuckheads are

Dogs have bones in their penises not surprising...

Don't ever underestimate these fake news, they are made to incite violence against pro-democracy citizens, the same way China did during cultural revolution that resulted in tens of millions of deaths

Hong Kong Police brutality database

Available in Chinese and Japanese as well, please help spread the word!

認真求推,搞左呢份野等三萬黑警都要接受國際審判

Well I wonder how excited were the popo when they beat the shit outta people
It ain’t normal to have an erection during these situations

But you know, they’re brains ain’t normal either

So... yeah